痴線中国有一半人口玩手機派利是

《大行報告》中金：騰訊()微信春節紅包側重線下場景 重申目標價540元
2018-02-21 14:12:50

中金發表報告，指今年農曆年除夕(2月15日)共有6.88億微信用戶使用微信收發紅包，佔內地移動互聯網用戶總數的55%，佔內地總人口的 49%。而2017年有5.98億用戶使用微信收發紅包，佔內地移動互聯網用戶總數的45%，總人口的42%。

該行表示，騰訊()旗下微信在春節紅包側重線下場景，鼓勵用戶在「現實世界」進行互動。微信通過「搖搖樂」活動向線下支付的用戶派發紅包或提供免單獎勵。而 QQ則推出「走運紅包」，用戶可以用QQ運動上記錄的步數換取抽獎機會。這些新玩法鼓勵用戶走進「現實」進行更多面對面的互動。該行認為騰訊希望更好地培育用戶在新零售場景中的電子支付行為。

中金表示，以微信、淘寶和支付寶為代表的移動互聯網正在改變中國消費者的生活，逐漸向中小城市以及不同年齡層的用戶滲透。雖然今年有更多的公司(如百度、銀聯、今日頭條等)參與了紅包大戰， 但是騰訊和阿里巴巴憑藉不斷搶佔用戶心理市場進一步鞏固了自身的地位，使用量隨之不斷保持增長。

該行重申騰訊為首選標的，目標價540元。(ek/lf)~

阿思達克財經新聞
網址:

一半以上人口俾支共知哂成個社交網絡

利是封從此成為歷史

環保撚出嚟啦

中國騰訊

發你老母紅包

有幾多唔係QQ做媒呢？？？

無計 支那咁撚大
D人去遠既地方打工咪用we7派同收利是

In 騰仔 we trust

理性睇係幾方便 但俾支國人用成件事就會變左質

wechat 紅包
利：收過好多封一蚊利是

你老母/老婆/個女就比人屌撚到有紅鮑

雖然支那嘢 不過we7真係充分利用咗中國人鍾意錢同收利是嘅特點
親朋戚友喺group派利是出嚟比大家搶 派嘅有面子 收嘅又開心
賣廣告派利是比人搶又得
呢個設計真係太痴線

我發你老母呀大陸仔

茅錯

仲係收緊實體

大陸人叫搶紅包
用字一係打一係搶架
搶
搶
搶
打
打
打

用手機pay, 日常過數
咁中國打仔就冇得 報大數 自己落格

中國人

自己落格

大陸人收得多假錢無計